## Примеры запуска
Для начала работы приложения необходимо установить библиотеку `phonenumbers`. Это можно сделать следующими способами:
* `pip3 install -r requirements.txt`
* `pip3 install phonenumbers`

Запуск на файле `data/test_phone.csv`:
```shell
python3 main.py --file data/test_phone.csv --column Phone
```

* `--file` - указываем название файла после

* `--column` - указываем название столбца после

### Пример входного файла:
```
Id,Phone
1,+79045195420
2,+7-9045195420
32,+79045195420
4,+7-(904)5195420
5,+7-(904)-519-5420
6,+7-(904)-519-54-20
7,+7904-5195420
8,+7-(904)-5195420
9,+79045195420
```

### Пример выходного файла:
```
Id,Phone
1,G<7UN53txWRi^xi
2,G<7UN53txWRi^xi
32,G<7UN53txWRi^xi
4,G<7UN53txWRi^xi
5,G<7UN53txWRi^xi
6,G<7UN53txWRi^xi
7,G<7UN53txWRi^xi
8,G<7UN53txWRi^xi
9,G<7UN53txWRi^xi
```

Можно заметить, что несмотря на то, что все телефонные номера были записаны в разных форматах, они имеют одинаковые значения при деперсонализации.

Также добавлена возможность восстановления исходных данных по словарю паролей.

### Пример восстановленного файла по словарю паролей:
```
Id,Phone
1,+7 904 519-54-20
2,+7 904 519-54-20
32,+7 904 519-54-20
4,+7 904 519-54-20
5,+7 904 519-54-20
6,+7 904 519-54-20
7,+7 904 519-54-20
8,+7 904 519-54-20
9,+7 904 519-54-20
```
